多唔多人公司條team 會開wechat group 去傾公事？

如題，無得唔入

電話無gb 數

大陸公司好興，ＷＥ柒真係乜都做到，睇文件改文件統計報名，連開電子鎖都得。大公司一個group幾千人，可以劃分唔同部門仲可以有唔同部門權限既雲端drive俾你搵野。

中資企業十間有九間都要用